聽日係呢條黑警生日

有無人一齊罷課為卓羲bb慶祝

我表白PC66366！！！！！

Love羲羲💘✊🏻

我地中學雞手畜遊手好閒！！！我要罷課追星！！！

衝動撚不了

見過佢真人 好能靚仔

[知己知彼]我地開始有收成

佢下面碌野好黑好粗

正經post no色-.-

全民學唱美國國歌

"Star Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

3毛廢post別推

驚我搞驚你手畜？

以為邊個添 吳唱K

唯一白警鐘立文